其實肥媽首歌應該教識晒所有小朋友唱，變成民謠，從少就識得憎恨黑警

前線行動時可以唔唱，費時影響前線做嘢。但對峙時唱可以增加士氣，自己睇情況

不過，我地應該教識其他身邊人，尤其小朋友唱，等佢地平日行街，返學，返工都隨時隨地唱，變成一首香港民謠，永遠記得黑警呢個仇恨，直至光復成功

黑警係我地仇人！
黑警破壞香港法理！

好少有一首歌可以咁hit, 仲要聽到一粒字就識得自動波唱

知道有人對快樂抗爭很反感，但無可否認，呢首歌凝聚到好多和理非

所以，都係個句，兄弟爬山，各自努力！

岩
首個好入耳
聽兩次就記得

打爛呢個家園

Push

總之只要一 呀...啲細路就識唱

聽過細路仔玩捉依因
係分黑警同人

深耕細作

就係要咁

黑警係我地仇人

有班警察果首都得仲要係傳統兒歌，肥媽果首有人會嫌果下啊好影響發夢。

發夢唔好唱，但平時要不停感染身邊人唱

唱到連你個藍絲老母都不期然哼到兩句就成功

推

願榮光都要